頭先有個傻仔出閘chok柒左

冇錯嗰個就係我

通常有部份低調嘅巴打會選擇chok閘出，但係之前有手足爆站嗰陣拆咗個轉閘出嚟，結果新裝返上去嗰啲硬到仆街

chok之前望清楚佢轉軸個位，新嗰啲一眼望到閃好多
好在我嗰陣冇人望住，如果唔係失敗實俾人睇實

From唔夠靈活跳閘嘅柒頭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

手唔夠力用腳撐

憑信念，飛出去。